想撈楓葉教育

今日再跌少少掛3.55買好唔好, 買70萬渣幾個月應該升過價?

買3800

唔買!

買左會蝕到破產

買啦
接吓我貨
享受我嘅愛意

好耶就黎到價 快啲跌!1317!!!

我都等緊！